[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] (2)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

99強名單如下：

暖男

咁既look話自己暖男？

唔知講咩好

未出已經㩒制

好心個名咪用大陸term啦

LOOK 7

幾好聽

呢條友個樣唔太啱做佢份工
啲Client 未必會show佢

Jeremy

不推文啊

又ok wor

暖男太支共

女人樣？

Jeremy中箭

個故事幾得意

首歌係幾好聽

剛剛miss左，社工黎?

唱歌好似ok

執正左個樣之後無曬特點

有啲似kb

佢寫首歌聽落唔錯

花姐好啱

精神復康職員
我估一係welfare worker
一係朋輩輔導員
一係program worker
簡稱under社工

精神復康中心職員

呢個唔錯

agger

想呵護佢

Jeremy低抄幾靚仔

波仔條撚樣想企起身 但見COTTON唔起身又唔敢起

暖男暖下自己

明哂，謝謝

工都冇埋

咪撚喊啦
有手有腳男人老狗唔好咁易放棄啦屌

見到 好明顯 on9波仔

好陰公

呢個幾好好

99強已經喊到咁

結果佢第一個喊

花姐講得岩

好似鄧兆尊

暖男，幾日就變成咁

未開始比賽淨練舞都搞成咁

自信好重要
唔想又一個louis

暖男好正

鐘意左暖男子

香港人加油
俾人劏嘅豬

香港加油

又幾有feel

睇黎未來每個post都有人可以置頂批鬥了

原來係同路人

而家咁樣咪幾charm 扮咩韓狗姐

敲擊方面幾好
但香港加油有d尷尬

懶音紅燈就係佢？

真係手緊到咁，好咩

都唔係有啲
冇啦啦鳩嗌啲乜
雖然知佢係同路人
都唔會咁呀大佬

咁最少佢係比唔上其他人的壓力所致？

暖男原來係精神復康訓練員 但原來自己都受情緒困擾

好撚鳩 跟風㩒

oh..

慘啦 bilibili偷片狗今集咪偷唔到

我覺得佢臨尾演講兜得返喎

點解唔唱返自己首歌

你有懶音

全部都騎騎呢呢 ....

Mirror都紅燈

笑死我

無得開微博group

其實呢樣好危
佢真係要考慮下佢係咪應該繼續做呢份工

佢地一定會cut撚左佢

我覺得佢音樂天分幾好

即刻自己口噏噏講幾次香港睇吓有冇懶音

佢話佢已經無左份工

沈大師同Suki

呢個有啲可惜

mirror棧燈冇人睇 其實禁黎做咩

違和感

打冷震兩句說話會係 尋求無悔真生活路漫長也靜候

隨時俾個客影響返轉頭

懶音問題
上年個班應該要cut走一大半

屌

開頭已經話冇左份工

又識結他同打鼓

好鐘意暖男

又鞭屍

海選果時明明自彈自唱咁屈...

真
到時一齊攬住嚟喊就仆街

因為要cut曬劉美君所以火火Eric Kwok 都好大頭

玩得全民造星一定要辭職先掂

嗰個幾似frankie

我幾中意暖男

星座撚有咩資格比意見人呀

返工去唔到練習會俾人拎出黎鞭

以下內容純屬嘉賓意見

門口有條女係到同D比人FOUL左既參賽者講野?

屌 poki

屌我之前第一眼都覺得佢似poki

見到字都想打冷震

再世poki

唔知點解有小占喺度好似怪怪哋咁，平時喺viutv都見慣佢啦，佢都算出咗名啦，重參加比賽嚟做乜？而家贏咗又冇100萬

暖男ok wo
香港人加油 呢個表演有d感動

poki 2.0

免費巴都算.....大熱.....

之前個死人髮型

佢要諗下會唔會再做相類似工作啦
影響埋自己就唔係咁好
對大家都唔好

小保琦

真 佢真係翻版poki 同當年poki個look一模一樣咁滯

預告見到13號好得意
仲有tommy仔

睇唔切 邊個係ak個frd?

仲要做撳個個

成隊mirror error都係

我覺得佢似阮民安

唔得
貽興講得無錯，佢咁做反而仲odd

我鍾意日本仔

姜濤好似好中意佢

拉

訪問都做左好多個 姜濤大推

mirror難講咁多人

唔會每季造星都出一個八兩金掛

個look係poki 但個樣真係tommy
勁撚似

今輯花姐做咗好媽媽
有少少唔慣

佢感覺唔啱做idol 啱做主持

爸爸唱世上只有入
暖男表現敲擊foul咗

真 仲要真係講得好柒

g持

肯定搶黎做

劇情需要姐

佢其實真係做到viu1
扮膠又得 認真又做到
有次有病有真相 陳xx 唔係到 佢要坐正黎到 都認真左
佢做主持其實都幾得

聽你哋咁講又好似真喎，但係我重以為復康訓練員有返咁上吓心理質素先做到添，點知自己受到挫折就... 但係經過今次之後，會唔會因為身同感受而可以更加代入到啲病患者處境呢？

強姦三後傳

下集嗰個七號係咪又演戲？
之前海選佢又係做戲 佢話佢做親嘅角色都係啲唔出聲 冇咩對白

可能做error2.0

小占不了

如果睇唔切直播 Viutv app 大概幾點更新最新一集?

角色已定型

條眉粗到呢 蠟筆小新咁

之前頭盔搵社工上去講
其實社工本身自己都有好多負能量，分分鐘需要搵番同行幫自己
所以唔好以為呢d行業的人心理質素一定好

冇睇開viu節目
如果新接觸佢既話 idol都冇話唔得既

點解？我同意上面巴打 小占做主持係做得幾好

敲擊同獨白完全唔夾
獨白係冇神冇氣
違和感

佢表現太低能煩膠

有才華過保琦好多

識好多人自己係有情緒問題嘅前科去做mental illness嘅工作
但前題係要識得抽離
佢呢次經歷唔知佢會傳釋
都好睇佢點樣同人講佢自己嘅故事
如果對啲情緒病患者 empathy係重要
但如果佢係因為聽咗client嘅故事 諗番起呢次經歷
諗起原來做自己都不受認同
咁就
一齊互相project 到時就真係攬炒
同路人傾冇錯係會更易做engagement
但一做intervention就難啲啦…

點解暖男唔表演自彈自唱明明唱得幾好

仲要啲評判分分鐘同佢frd嚟

真
年中唔少人做case做到頂唔順走去見心理學家
最麻煩係因為本身自己職業問題 好易知對方想同你講啲咩
會自動覺得對方請埋哂啲廢話

終於有梓豪
不過嗰幾秒似乎有少少炒車

應該下幾句先開始炒

仍然期待
炒車依舊靚仔

人誰無過
放過佢啦

係囉 本身諗住佢唱歌穩入

中point 明明暖男表現正咁撚多
點解暖男唔揀唱歌呀

咩黎

第一行藍衫係梓豪

好心直接比小白走

幾中意暖男

守門員 黃梓豪(元朗)
隊長 孫銘謙(大埔)

今季d人好似真係差過上季都幾多下
同埋依家viutv唔等人用
渣正d都合理既

好鐘意呢個
希望今晚過到關

有follow佢ig，一直post story反送中

今晚留意下

佢唱自己歌未好囉⋯⋯可惜

個樣好好J

Jeremy有係又喊唔係又喊? 係唔係記錯左?

記得喊得最犀利係細貓同阿神

可能Jeremy上次崩潰爆喊個樣令花姐印象深刻

sor覺得今季正過上年

睇落啲人無上年咁參差

睇定啲再下定論
覺得今季評判正常好多

第一集太多KOL，第二集太多Stanley，面試、公開面試、第一圈評判都是見佢多，連燈都是佢按，剪下其他人唔該。

可能佢坐中間所以多數佢比意見
輪住比意見好啲
琴日姜濤聽到一支獨秀 即刻好活潑

似是追星族找目標

據說姜濤品味麻麻地，所以選個麻麻地推。

明明lokman先係隊長
點解好似隱形人咁

lokman做隊長好稱職, 講嘢做事都恰如其分
星座撚就一向鍾意出風頭博出位, 人地有後台講嘢咪可以寸寸貢聲大大囉

我都暫時唔識得欣賞phoebus
睇佢ig啲相都覺得麻麻地,一笑就好樣衰 (icon遮住個咀就呃得吓人囉)

你唔記得咗Alton

你啱

小白😢😢好想要佢ig

佢真係幾好。仲話人MK, 不知幾撚有勇氣

有冇人覺得暖男好似逆流個鼓手

佢都mk?

原來播左兩集留名追返先
想睇下中學同學

睇緊ep2
黃貽興有乜資格做評判
佢同埋二汶又懶係嘢咁
快撚啲揀完佢
唔撚想見到呢幾個評判

真係真男人

貽興黃收皮啦
上輯啲評批好好多

上一輯係余安安喎

就開始了
提多次大家用不推文呀
尋日都仲有好多人冇用 上咗熱門

外表係幾好 幾有特色

長髮

呢個幾靚女 好man

上輯第一輪得細so係正常

短髮可能好d

做緊乜撚嘢

上輯係d評判係cls 9到一個點

啲頭髮好靚

幾靚仔喎
又唔乸

幾正

做乜鳩呀

留長髮又幾襯佢 好少見呢d男仔

佢好可愛

有d似陳法拉

呢個

呢個好似幾正

幾歲

好靚仔 好憎男人長頭髮 但佢留得好好睇

真 好地地做乜唱歌

係就係好型，但把聲唔係好man

好襯佢應該好睇過短髮

又好過睇條濕9才子貽興黃
西口西面
講埋晒啲評語又懶有深度
似是疑非
扮撚晒嘢
以為自己好識評人

紮起頭髮已經冇咁好睇

哇唱歌

其實真係幾靚仔

好撚嚴肯定唔夠人

有少少tom hiddleson

復活區應該會坐爆

個髮型真係好襯佢

一開口嚇一嚇

講嘢把聲都唔太吸引

唔鐘意呢種男仔就紅人架咩

見到佢眼濕濕

其實都唔係唱得好差啫

係有少少

有乜理由個阿聰反而順利入到

Harry style 長髮都咁多人j 啦

咩叫男人唔係咁樣
性別定型呀屌你老母

佢無俾紅

viu cut到我都睇唔明個表演

佢今集想搵有實力嘅人
如果真係無就快啲走仲好啦

係囉 做乜鳩

唔好喊啦

啱 呢個point俾位人入

復活區會唔會唔夠位坐

Stanley好煩

Ak都變樣

咁都叫失準

唔係好得喎Anson kong朋友

點解個鳩個都唔識唱又要唱

炒晒車

明明係個人特色

花姐表情

其實佢地十二條友夠料做評判喇咩

我覺得咁講好離譜
即係等於基男就唔係男人咁

呢條友好撚柒

唱到面容扭曲喎大佬

所以評判咪屌

真係好醜樣

佢笑容幾charm

俾啲job mirror做
等佢地有電視上下姐
唔曝光好快被觀眾遺忘

唔好淨間可能又燈到佢入

點解好怪咁

係幾靚仔
但係唱歌唔好聽

笑容係幾有親和力
但唱歌真係好難頂下

依個..無咩突出之處

讀歌定唱歌
又走晒音

粒痣好唔掂

係有種怪怪地 好似好平淡咁

全部唱歌既都炒

走音之餘聽唔到聲

有少少似何鴻X 個仔

講不出的難聽

佢地都未搞掂自己啦真心 做評判真係笑大人個口

路人面...好聽講就親和力

本身個音樂都怪怪地

好似我唱k咁

仲難聽過上一個

次次都緊張

唔夠氣呀走啦屌你老母

好似冇粒音啱

條友死on9

排牙

佢把聲唔撚入咪

佢個驚訝樣

屌復活區後面加緊櫈

係朋友就要幫架啦咩

復活區要加櫈

俾1號同7號入圍啦

今季剪得節奏好快

點解唔脫墨

又喊

不過講真 就算mirror其餘11個想俾紅燈都唔好意思俾

其實唔應該搵mirror做評判

佢對自己好有自信你知我平時唔係咁咁

有啲林耀聲feel

依加佢地一開口唱歌，就要有心理準備
就好似click入d靚女post到，但一入到係欣宜咁
睇到尷

乜有人睇佢地燈架咩
我見次次都只係睇評判燈決定去留

唱成咁都好意思喊？？？

偏私就係唔公平啦

好似有紅燈過一次

而家出咗8個佢地好似只俾咗一次紅燈

條女評判係邊個？🤔

平時係更加難聽

主持人喎

我覺得佢地可以俾意見 但燈就唔係咁好
一黎未有資格 二黎偏私唔公平

我仲係覺得暖男其實可以入到復活最少

黃天頤
c君未婚妻 港台dj
好似係viutv都有做d節目

一般人唱k lvl 都不如

黃天頤
港台DJ

好似係黃天宜

特登咁講
但問題觀眾聽幾次都覺得佢唱得難聽

我意思係主持形容有幾多藍紅燈都淨係講五個評判既燈
mirror根本只係黎攝鏡頭
等mirror fans都要一齊睇谷收視

其實今次真係唔應該有mirror，不成氣候

真係唔知

Poki 2.0

Poki2.0

Poki 2.0來了

二汶好似未藍燈過

同感
有d 料但未知點表白je

Poki 2世

小保錡

poki x tommy

真係似上年嘅保錡

有poki feel

Mirror咪係第五個評判

屌 帥到分手

偏私到

佢轉燈俾小白

又係唱歌

唔似得19喎

個樣好撚似阮民安呀
忍唔到笑

呢個有d質素

個台風好討厭下

幾好喎 夠清晰有台風

Poki2.0 聲底算係咁啦 但唔入咪

乜鬼貽興好煩 屌

今季果啲人真係好正太

得喎

好輕挑

幾好
性格都好似唔錯

幾個幾ok wor
有台風
又唱得

條褲窄到好扎肉咁

rap得好過poki

二汶好緊手

真係人不可...
rap得幾型

最後先比燈好恐怖

幾好呀 但係要執執個頭

rap好過保錡好多

咩9野意見....

姜濤腳

王貽興仲撚緊

19歲

呢個幾得

唔似

二汶個笑容

咁撚樣都紅燈？

至少rap 得ok啊

因為條褲紅燈
有冇咁緊呀

二汶係手緊
呢條友係鳩踩

Poki 2.0令我刮目相看喎
夠清楚台風又好

咩comment嚟架

王2興好煩

又要懶特別撳盞紅燈俾人
仲要無嘢搵嘢嚟講講到晒啲廢point
on9 ?

黃貽興係咪要雞蛋裏挑骨頭到咁

笑得幾得意
髮型要換
咪留八兩金頭

(致不論藍黃)點解香港的未來放左係一班警察手上，而有權力人仕全都輕視，坐視不理

應該係見佢穩陣入到先俾紅啫

喇沙仔

舊年喇沙仔都無好結果

星座行開啦

星座撚有咩資格話人

呢個好笑

腳震

扮大師兄

星座撚收啦 你唱句歌嚟聽下

幾好聽喎

stanley 收皮啦
教人點做藝人 當自己係邊個

終於有個叫識唱歌

好似幾好wor

終於有個叫唱得ok 少少

我都成日會驚到腳震
i know ur feel bro

唱得幾好

真 扮撚曬野 明明自己都係新人

我諗起oscar 當然oscar好好多

我就唔信jeremy冇講野
但次次都剩係俾鏡頭stanley

應該係暫時唱得最好個一個

btw今輯無左癲婆黃心美睇得舒服左

咁緊張都咁既發揮 算係咁

腳好震

4藍要睇5藍有幾多個人先決定入圍
前面畀4藍等之後多啲機會

個樣可以再執下

第一個

不能同意更多

JJ把聲

俾紅燈啦
你唔係好撚叻俾紅燈嘅咩
技窮呀

oscar有次唱歌炒撚晒車
唔記得咩歌 但grp performance黎

五藍

好磁性把聲

第一個完美通關

把聲幾正

ok喎

全藍

好聽喎

聲幾正

終於到足球仔

5藍勁到

見靚仔就發癲

佢有 oscar 個種公子feel 幾特別

終於有全藍

終於有個識唱歌

過電

梓豪打手印度女人召喚

依個幾好聽
值5藍

呢d先叫唱歌好聽呀ak朋友

把聲堅好聽

10個先得一個5藍 唔怕啦

快吹奏

oscar 好似都係喇沙仔

表演接波

笑死
我都記得佢鳥

緊張都唱到咁, 其實真係唔錯

哈羅喇沙仔不同世界

唱歌先天嘅影響實在太大
一開聲就知呢個人識唱歌

哇屌佢而家係環球出嘅歌好撚難聽

Ak 見識少定真心

Andrew仔 你是我的了過黎姐姐到

不斷hard sell
但我都幾鍾意梓豪
睇埋表演先

今輯第一個記得嘅user

到！

黃心美mode

麻煩大家用不推不文回覆

頭先果首係咩歌話？想搵返原唱黎聽

公子個貴族氣質

喇沙本土喎
如果佢係衝衝子

快撚啲播埋個戇鳩廣告佢啦
我要睇梓豪呀

下 乜有出道咩

梓豪做咩的

條友義氣仔女
我信佢盲撐

感覺幾cool幾型

你搞到我對佢有好大期望

好似一個日本仔

721球隊囉

出咗兩隻歌啦

P圖

nevermind

有出過港超?

笑到我仆街

架仔梓豪森仔

傑志青年軍？

佢個樣有啲似ot

側面有D似三浦春馬

呢個ok

足球屆error ？

港超冇 預備組多
學界、香港u隊就唔少嘅

目標係咪加入Error

好cute

碌卡幾得意

乜事

00後d女好中意呢d樣

有啲原島大地細個feel

個表演乜事...

好似日本人

呢隻舞正

好可愛

咩事

唱首咁舊既歌

好cute呀! 仲要答足球員明星

咩係非走不可？
:唔走唔得囉

好可愛
入圍啦

Error 人選

佢個樣仲日本仔過日本仔森信裕

真係幾似

佢應該都係當玩下

佢19歲
但個款好似未發育咁既

好陽光正氣

點呀

都講咗陪朋友

好撚好笑
靚仔但係error feel

好聽過ak 朋友

作為一個運動員
梓豪好過19陳卓賢好多倍

哩個有無ig

把聲又幾似霆鋒

唔好foul佢啦

可以接193班

梓豪幾過癮

靚仔但行搞笑 有得做架

你唔講都唔記得ian係運動員
梓豪好可愛

其實唔難聽但無乜感情

足球員 幾可愛

19歲咁應該要唱咩歌? 大笑之歌？

性格可愛好討好～

佢岩行諧星路線多

慘慘豬

中學生sing con

花姐:慘慘豬啊

始終太細個

屌好似sing con咁

呢個舊年一定入
做星唔係才藝比賽，評判明唔明

比賽片靚仔過上妝

唱到朗誦feel笑撚死我
俾佢入呀！！！

而家d細路咁早熟
19歲可能都拍左兩三次拖啦

點解一笑咁多紋

ian 係咩運動

我幾鐘意佢喎

笑個陣

19歲咋

其實⋯
當年謝霆鋒都係19歲唱呢首

排球

193 d friend

眼尾啲紋

比佢入啦
好可愛

俾佢入啦

魚尾紋好多笑太多

想梓豪入error

咁撚似frankie

無限大球場的台詞

嚟! 梓豪 姐姐抱抱

我都覺

佢會比人蝦

睇miss hunny 同佢cross over 好笑

阿lu要入呀！！！！
上季已經鄧你唔抵

真心似 不過都係frankie正啲

我係要講呀

練波曬得多係多啲紋

youtuber死開啦

謝霆鋒啊嘛...
他爸是..

請各位手足全力支持香港足球代表黃梓豪

肥仔poki都好人既

人地條褲緊又關佢乜事 返去寫書啦王貽興

皮皮個樣可以cover佢一切缺點

溫情牌無用架陰公

豪情三撲

咁得意要食蟲玩屎 不了

死亡flag咁

同意
明明靚仔唱歌又唔差
上年d評判亂咁嚟

個感覺太可愛
會好想恰佢

佢唱嘅無盡我真係一世記得

193既感覺

就係咁先正

好好地照顧屋企人好過啦，一陣又比黃貽興踩到一文不值

二汶個眼神

我得閒都會重溫下笑下

紅燈了

有無手緊到咁

屌 咁都2個紅

佢個feel啱做busking 多過明星

阿lu真係幾靚仔架

唱得幾好wor
咁都2紅？

劇本...

好撚憎夾雜泡菜文化嘅野

花姐：唔撚係掛

呀lu又幾靚仔

唱得幾好 係唔夠sweet

都唔錯丫

花姐今輯少女咗好多

劇本 on撚9

值得入

屌你老味黄貽興

嚇死

依個都好聽
好彩入到

呢個ok呀咁都無全藍

對住梓豪嗰個樣

幾靚仔 認真

佢黎撚人

但跳舞好型

入圍個3條仔係到玩手仔

笑淫淫

陰公豬囉

但今次佢又無講錯

皮皮跳舞無得輸

梓豪真係似日本仔

佢同2汶輪流做刁難人既角色

tsz_hold 勁黃既小朋友

阿lu

撚狗咁撚

似棒球仔

下個森仔真係走日本路線
g持呀！！！！！

呀Lu幾好

個心理質素差好遠

嗰個火雞條仔好多表情

但二汶唔會好似佢咁懶係野撚人

淨係睇到條友雞蛋裏挑骨頭

黃貽興亂嚟咁

但佢真係好樣衰

褲鍊係咪都佢講？

扮晒野咁

佢順利入圍真係奇怪

係

屌😂😂😂有隻雀仔跌落水
Bye I love u 梓豪

懶係睇得好全面咁

一單還一單

係，係咪gay佬黎
睇住人碌鳩好耐咁款

阿lu 33呢個樣 ok啦

我想問吓個賽制係點？如果60個名額爆咗係咪都有機會會foul走4盞藍燈嘅人？
如果最後唔夠60個人，係咪某啲人會喺復活區去60人？

me做森仔一號打手

真日本人黎原來

想睇佢咩料

日本仔

fake

屌係喎佢唔望住人條J點睇到個褲鍊

但係d日文唔係好正咁既

日本仔真係幾cute

森仔

一半血統

幾可愛

森仔
好撚得意呀你

Cls

森仔可唔可以同踢波仔組一隊

屌你旁白

又黎多個可愛

咪就係囉

幾撚q

好似小斯

幾得意 但啲評判應該唔會畀佢入

心都融撚埋

搶埋mirror d fans

Alton 唔要都罷啦

點解要唱歌...

唱返日文歌啦大佬

唱日文歌算啦

有D 我們一起學貓叫 FEEL

佢唱忍者亂太郎會岩佢多d

上季就有機

真係可愛咩
唔通得我一個頂佢唔順？

尋求無悔真新生活

我都覺 有d抖音舞個d感覺

唱錯歌
唱開心輕鬆歌先岩

可以組一group 走可愛路線

Johnny's Jr 咁

著衫style都好日本

Alton

我見到巴膠呀！！！！！！！！

可能買返嚟

走晒音喎
佢不如唱日文歌算啦，唱火影好過

路漫長 也 靜 候

係幾得意不過都係鐘意梓豪多啲

屌你
咁留意佢 真愛

成日都有人揀錯歌

梓豪真係勁撚可愛

又有佢

仆街 我已經上晒filter覺得唱得ok

屌啲人都唔撚識揀歌嘅

炎症

暖男？
唔明點解會foul你
唱歌彈琴，又識打鼓
好過好多人

but 經過今次 相信多左人認識左你欣賞你 例如我

加油！

佢好得意但唔岩首歌

巴打耳仔出問題了

攝鏡

證明佢地冇睇上季
聽下花姐意見啦

把聲咁....

收皮啦嚴政
唔好搞森仔呀

真係好得意
唔好喊 心痛了
btw連登係咁重覆出我cm

傷心樣好正

呢個look 好似 Gladys

係喎唔記得左佢係GAY

集集都喊

頂你

點解d參賽者咁中意唱慘情歌

agree 唔應該咁早走

唔撚好畀鏡頭嚴政

好難聽

屌 原來你係戶山太太

梓豪太可愛了
一生推

佢真係好似唱到就喊咁

日本仔好cute worrrr

二汶：so girly

又真係好撚似

姜濤又食緊野

搞三搞四正渣男
仲要周圍人，搵人博上位

個個塊臉閪到

佢好似伊野尾慧

香港情歌過多

我都覺唔掂 本身個樣唔靚

搵新歡

屌佢老味又痴鏡頭

送自己一程嘅哩個

Mirror好似冇咩撳過紅燈

啲爛音好得意

屌又咁緊手

好矮

其實唔止睇唔睇上季
自己個音域到唔到應該係要知

架仔矮都正常

廣東話咬字唔掂

森仔都大機會復活到既

哩個真係差揀錯歌

仆你個街俾佢入呀屌
姐姐攬攬

人情比太多
都正常既

佢同梓豪都要

森仔好可愛
有潛質做偶像

屌你我啱啱都想講 講極都講唔到個名

今季嘅參賽者好似好多都好細

佢唱D姜濤歌應該就入咗

隻腳好長

森森好多暗瘡

邊忽靚仔啊呢個

星座撚收聲啦

呢條友唔係同佢條女拍youtube架咩

靚？

讚到咁勁應該會foul...

我都睇唔到邊忽靚仔

真呀

哩條友算把啦
Super girls前師弟下話

好靚仔咩？

根本好多應該全藍都俾王貽興二蚊踢晒入復活

但唔想睇佢唱啲抖陰

邊忽靚仔呀

MIRROR有個好似張建聲

唔靚仔 但其他應該幾好

靚仔？唔太識得欣賞

好似麻麻靚仔

爛面

阿lu同梓豪都靚仔過佢啦嘛？

根本就花瓶

靚仔？？？？？？
不過上年迪迪仔都好多人話靚仔

唱抖陰我會追擊佢

邊忽靚

樣一般
但手長腳長跳舞好睇

不了 一副架仔樣唱支那歌真係晒料
台灣都有sweet歌啦

唱成咁

大陸lay首歌 不了

聲底薄

普通貨色

Mk仔多啲

唱歌唔掂

唱得咁撚難聽

齋跳舞算啦

U啲Danso 大把人好睇過佢啦

淨係企係到算啦

點知呢條友叫package好
評判盲咗

邊忽冠軍相

不了

一係就唱一係就跳啦
又唔夠氣

我發王2興好小氣
好妒忌人地靚仔有才華

咁叫各方面平均？？？？？？？

欣賞佢起碼真係邊跳邊唱既跳唱

屌大陸lay

好樣衰

明明梓豪型咁多

唱sheep 大陸lay不了

唱乜撚呀大佬

一般啦

搞一搞d皮膚 但真係唔靚仔
唱歌麻麻

唔靚仔 爛面⋯

仲話六角形爆晒

成晚最順眼係阿lu

哩啲垃圾就4盞
走啦屌你老母

今次評語好中肯

唔知點解 我覺得佢好難頂以㗎仔嚟講嗰樣好一般
但佢性格好似ok

真點靚仔

比左利是？
唱跳樣都唔覺值4藍

皮膚好差

大家認唔認同黃貽興係亂俾燈

想睇林婷老公參加

阿lu真係靚仔
呢個所謂大熱真係唔識欣賞

屌 真係唔撚明
1號就復活區

其實一睇就知你哋手緊啦

機械舞

Ian食嘢

冇人識你啊肥仔 冇人想屌你啊

真

波乜撚野仔 屌你老味

仲有55個位個SHOT
佢係咪拍足60次?

波仔個表演好似好撚尷啵

波你老母個仔
走啦 我唔想搞大佢

波你老母咩

聽日個集好似幾正,希望睇到

阿lu真喺幾靚仔唱歌又好聽

下集好似幾勁

喊左 應該直接收皮

波仔幾時收皮啦

真係一大污點

唔好意思搶風頭啦屌

波仔畀人鬧到喊？

想睇波仔？

屌 話時話
波仔唔係eye catching idol咩
出黎搶鏡頭？？

哩個真係唔抵呀頂

真心我寧願睇Alton都唔想睇個乜鳩波仔

好明顯劇本 鬆手的

viu係咪諗住捧聲稱好靚仔果條友

要睇幾多集先睇得完60個入圍

真 1號明明幾好

仲有件cotton

好似話復活拉票要表演
有排做

屌你老味係要硬推youtuber

兩舊都係屎

免費巴士就model公司 同另一個洪xx 太陽娛樂旗下

係喎
咁係唔係唔會foul 佢

都好明顯係

佢同7號都應該要入圍
暖男真係衰在揀錯表演
班仔點解唔睇上季造星，意見真係好重要

又唱得柒又爛面

直入60強左

波仔快撚啲死啦，屌你老母男人老狗攬住隻毛公仔

評判好過上屆太多
主要覺得唔抵嗰啲都係自己揀錯表演
暫時未睇到想反枱

炮灰

你參加入viu可以同林婷拍入住請敲門

dont know 喊乜鳩

點解唔聽花姐同其他人講

仲有炎症
真係好難頂

同似閪茶

你同佢有仇？

屌唔怪得知係咁提嗰兩條友

隻炎症係唔係整容？

吳啟洋條友quit左jamcast啦

你到依家仲係p牌

咁你睇上年應該會爆血管
有件係TVB茄哩啡做評判，都唔知哪來的自信

其實細so都鳩鳩地
不過痴落嗰堆度變咗相對正常啫

啦啦啦 畫公仔唔使畫出腸

好似有
佢以為自己可以做到姜濤第2

劇透細字深藍啦

99入50先爆血管
屌你阿餅走晒音唱到最後自我放棄都入到

梓豪唔gel頭個正太樣
佢比森仔仲似日本仔

andrew都唔錯

我心已傷 屌

阿lu travis都入唔到真係cls

佢玩野㗎喎
8,9成參賽者佢都俾紅燈
無嘢搵啲嘢嚟批評
人地表演做得好就批評人條褲

佢又係kol?

想曹震豪入呀

我不賣港

唔撚係呀

啱!梓豪似沖繩啲sunny boy

冇人氣utuber
笑撚死
想奶台但連台灣人都唔鍾意佢

我都覺 foul咗好可惜
真係有才華

travis

信仰好聽
點解唔返黎玩第二季呀

條褲果個真係好鳩

好得意

都唔知王貽興失戀定食錯藥
真係cls

森仔ig:mori_nobuhiro_
我愛森仔！

可能心淡
上年d評判真係cls
錯失咗好多人才

不能理解 唱完先紅燈先慘
佢一紅又個個跟風

阿jer一開頭都係被foul cls

比日本仔更日本仔

諗起都嬲好彩有撈佢返黎

前排佢好似有入造星post叫人開tg？

jer唱歌真係好好聽

阿jer把聲咁靚
花姐幾時先肯捧佢呀

原來係戶山太太
唔要frankie啦咩 講過生日快樂架wo

啱啊

超可愛

係手緊但make sense，上年嗰啲先痴鳩線，亂黎

why not both
不過自從佢地個個搞tg之後冇追啦

唔知會唔會好似上年咁foul咗都揀幾個入返

垃圾余安安

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

60個位已經好多

好似唔會

咁老實佢個表現係有少少尷尬，尤其最後最黎唸詩
佢唱歌好好多

戶山太太

佢點差都唔會差過上屆啦
上屆差唔多成班評判講野都冇point
睇到想反枱

但我覺得佢係睇定咗知佢穩入先俾
咁我又覺得ok 起碼唔係因為佢無得入

但明明值5藍 變到得4藍都好唔抵
同埋想問如果有60個都5藍 咁4藍嗰啲係咪都入唔到

上年係因為評判太鳩啲導師先逼鳩花姐加返位
今屆就唔似會

咁手緊唔會忽然60個都5藍掛

so far到今日，風水都覺佢真係可以繼續，我會想繼續睇佢有咩可以show 到出黎，好talent

呢種素人又估你唔到嘅感覺好正

希望eric kwok佢地可以帶佢番去

佢如果揀唱歌應該會入到

屌佢星座撚成年無睇一樣咁撚黑人憎！！！！

Youtube有完整表演片段睇

幫梓豪改定花名叫印度男人

想睇森仔跳棉花糖完整版多啲

係，我覺得佢做返傻更更表演未好囉
總結：造星2將大家做唔返自己

吳啟洋大隻多少少就perfect

原來有
仆街唱小小戀歌咪好地地

cute到成個人融咗
但跳到咁評判應該紅晒

彈吉他唱日文歌都好好
好地地唱乜sad歌

Alton 呢啲垃圾都有資格做評判

佢同梓豪都好應該行陽光可愛路線
呢條線反而少人行仲可以突圍
慘情歌大把人唱

真係好可愛

會唔會變tf boys架

暗示佢黑？
唔得呀！！！
唔準話佢黑呀

日本仔本身就想入行
但係梓豪應該番去踢波啦
除非佢好想食蟲

日本仔唱歌只係叫好小小 overall好麻麻

同mr jan個feel好似
但佢再得意啲

咁佢都仲細
但係佢要搞搞d皮膚
真係唔太掂

屌你森仔都唔係走error路線

仲有髮型 改改佢應該唔差
J家都有啲仔出道前麻麻
執執佢不得了

咁斯文走error路線真係error

好啱做養成系偶像 佢又細細粒咁
呀~~~~~~~~~~~~

mirror都好似有食架

巧打耳

Push

睇完error遊之後 個啲都唔算蟲了

嗰三個咁乸一d都唔陽光

mr jan咁快被踢走真係好可惜
希望森仔可以留到最後
好有j家feel

error成日食好野
食蟲都食日本蟲

mr jan才能麻麻
同埋佢冇賣萌

出面有4個評判，5個燈，黃天頤隔離有個Mirror logo牌，即是最左邊個燈代表Mirror，Mirror在房裡按掣。

我重睇先見到 原來有個mirror牌

九展出現姜濤加YouTuber

姜濤有人圍著影相但個cotton無

似內定，想造馬。

唔忍心見到梓豪食蟲

拉埋姜濤佢哋狂做訪問，內定贏硬咁，當其他參加者冇份比賽。

啱啊 唔知以為造星得三個人參加

吳啟洋應該有望成為stanley2號

又係明明唔靚仔
viu係都要話佢靚仔 圍爐吹奏佢
都唔知做乜鳩

開波！

請用不推文回覆

提提大家不推文，由其今晚

希望可以脫離一下

咁撚串

又抵佢串

自信L

跳得幾好
不過唔太識欣賞呢啲窒窒下嘅舞

真心勁抵佢串

我今晚只會提大家用不推文回覆

呢條友好串咀

表演有故事
Dry跳舞都唔悶～

呢條自信撚

wtf? 蝗語歌？

係幾有型

Hate乜9

但佢生得好柒

怪怪地
太有自信
不了

不推文不推文不推文

哇 好大嘅膽子
質疑至高無上嘅花姐

On撚9 有心學上年做星完左就學左啦
三日

吓？ jmg?

點解佢會入到

緊張

咁都冇紅
居然梓豪入唔到佢入到

下？5藍？
佢地發現自己手緊開始亂鳩咁黎？

貽興今次好波

佢pickup得到

有冇搞錯

rapper黎講佢算rap得柒英文又難聽

屌你 套徐真真詞

屌呢啲垃圾都入得

真係唔太識欣賞

大陸仔

但無講錯架喎

沒有關係 沒有關係

唔好意思，借用偶像紅色大字style
請大家用不推文回覆

btw 佢把聲撚到好柒

仲玩嗰啲腰包..

我的節奏開始有點亂

唔鍾意佢太有自信
有少少做多咗

去參加支那有hiphop啦

好撚樣衰

邊個黎？

又抽安心

有d似如花

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (3)

屌
又幾似

佢講嘢把聲有bass

唔睇樣真係幾好

唔係入到下化
今日啲燈亂咁嚟

佢執執個look應該ok

入到有人屌
入唔到都有一屌架啦

屌你垃圾波仔

許志安以前咁醜樣都執到變正常樣
佢都應該得

佢唔係入左圍喇咩 仲要表演架咩

嘩好撚樣衰 笑到狗咁

仆街啦唔想睇波仔呀

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (3)

BTW屌你老母開心舞黎？